制裁千祈唔好漏左盧偉聰同劉業成

推

唔計先好
終極分化

仲有權力係手嘅先值得分化。
呢d已退休嘅，連分化嘅價值都無，緊係一齊制裁，一齊冚家鏟。

咁先可以引人割
搞掂晒先再清算
學下中共咁

依兩個收左屈國佬錢的

咪攪人

中共就係有利用價值先會去分化。
你睇吓劉千石、馮檢基之流。已無利用價值，比一舊屎更不如。
你係支共會分化呢d垃圾嗎?

仲有何柱國條PK, 今日喺頭條仲講黑暴

Push

push

劉業成呢

重有推國安法果個...陳乜撚嘢奇